失戀既入晒黎聽歌

學習下：

How to forgive yourself

連自己都唔原諒、
連自己都唔愛、
又好難怪對方拋棄自己。

過來人，
我明既，您有壓力我有壓力，
我都曾經壓力爆煲過，
家家有本難念的經，
一家唔知一家事。

但如果真係好唔開心既，
就同公司請個長大假，
坐國泰飛出國散下心，
最好去大自然地區散心，
日本又好台灣又好泰國邊度都好，
齊齊整整安全去完返黎又係一條好漢/好女

無錢既，
香港都大把郊野公園或大自然地方唔洗錢。

緣份有聚散，有人隨行已是幸運；
人心有冷暖，有人懂得便是幸福。

有緣起，就有緣滅；
拎得起，要學習學得低。

──懂得滿足，幸福駐足
尼采曾經說道︰
「對於平凡人來說，平凡和簡單就是幸福。」

祝各位正在失落失戀失意的人，
早日振作起來，重拾對自己的信心，
自強者打不倒，自棄者扶不起。

努力💪🏻加油，希望您們都早日解脫心魔，
振翅高飛

一起努力，成為更好的自己

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

無人陪我去旅行

巴打洗咩人陪我都係自己一個去日本